從來不知想擁有多少的理想

還離不開種種困憂

總有挫折打碎我的心